中完武漢肺炎係咪真係勁啲

伊巴，c朗，戴巴拿

上年大吧喇拎MVP, 今年伊巴同c朗爭